新平成拉打入面女主你最鐘意邊個?

W - 亞樹子 ,山本ひかる

OOO - 比奈 ,高田 里穂

Fourze - 悠木 ,清水富美加

Wizard - 阿歷 ,奧仲麻琴

Gaim - 高司舞 ,志田友美

Drive - 霧子 ,內田理央

Ghost - 月村朱里 ,大澤光

EX-AID - 仮野明日那/ Poppypipopapo ,松田瑠華

Build - 美空 ,高田夏帆

ZI-O - 月讀 ,大幡しえり

Amazons - 水澤美月 ,武田玲奈

OOO同Amazon 幾靚

Poppy天下第一

利申返自己最鐘意美空 真係好gfable

萬丈世界一

美空派+1

poppy好女神feel
美空好鄰家女孩feel

好多套女一女二都好正

奧仲麻琴---> 內田理央=武田玲奈 ----> 飯豐 ---> 其他

扣肉麵

飯豐係戰隊喎

poppy
霧子
美空
舞姐

其他

btw美空一開始d造型嚇死人

萬丈先係女主

雖然唔算女主

Ooo

內田個唇厚到呢
上唇厚重情，下唇厚比較重性
佢一定戰鬥格到癲
想比佢口爆

zi-o
女主角個樣好cute

no ball

幾可愛，成個公仔咁

比OLA搶左個鏡

Build嘅女主角係邊個？

月讀正d

ola個樣老,面形又起角

阿歷冇得輸喇

認同，有d似韓國人

得當年電王家姐有得同佢比

一定係高田里穗

Btw唔計女主既有原幹惠

唔計女主
Medic

龍騎

W Fourze 同Gaim

美月無得輸
btw wizard隻女警呢 屌你

霧子加Poppy

女主呀

雖然同晴人結左婚但阿曆先係女主

森Kanna呢？

1 Poppy
2 OOO
3 Drive

Four姐條女幾cute

ooo, fourze, Amazon

可惜冇咩機會再見

點解

一定係gaim個家姐
同埋build個記者
btw女主角黎講ooo冇得輸

引退，入咗教？依家唔知點

晒左喎
唔通日日俾邪教教主中出？

Off topic
Agito女角屌打

你又啱喎

雖然唔係女主角

Me

阿歷世界第一

美空。演技好細膩。
霧子。雖然冇睇drive，但有睇佢套大叔的愛

美空

返睇完w 雖然係w入面換左3個男人
但真係幾有女人味

唔使睇 我全都要

終於都出手

G持

比奈 佢真係好正

真野惠里菜都無

隔左8年仲係咁正

Decade打後D拉打完全冇睇過
但記得之前因為一套日劇而J過奧仲麻琴

因為佢我翻睇咗幾次

1.扣肉麵
2.Poppy
3.霧子/比奈/武田公廁
4.所長/阿舞
5.其他

計全盛期比奈真係正 當年拍劇baby fat所以影響左評價

Hibiki 入面個靚妹叫咩名?威吹鬼徒弟

Medic一個殺哂全場

我老婆奧仲麻琴冇得輸

好似倉多

好多人話神崎優衣係舊平成最醜嘅女主

師兄食得好遍下

霧子
btw竟然未有人提起惡路程式

自膠
上面有人講咗medic

計女主：霧子
唔計女主：我認為medic係世界上最正嘅女，女嚟講只係需要有medic嘅存在，上面在座各位都係垃圾

你口味有d獨特

1.poppy
2.美空
3.扣肉麵/霧子

非女主就
1.medic
2.七羽姐
3.花音

我覺得而家反而太瘦
以前baby fat幾得意

內田理央

巴打好長情 記得你高登講到宜家

咁都有人記得我

poppy=美空>霧子>月讀

拉打post黎黎去去都係個幾位嫁啦

一定係萬丈龍我啦

一定係惟由啦,
鍾意有d肉感的囡囡

佢做封面果D雜誌我買齊曬

七羽姐
前排睇完劇情版
仁叔終於一家團聚

點解冇萬丈

美空最正

另外pope 第二

千眼美子

龍我

點解咁少人講阿舞? 一直都覺得佢幾靚
而家睇ig真係愈大愈靚
反而扣肉麵真係麻麻地

套劇個造型麻麻
但變左起源之女個look又好正

萬丈

其實nico都唔差

我個名

識貨

Poppy>>>>>>>其他

一開始本人都已經咁講

變完咪碳更加靚

有冇人睇左prime rogue

鍾意啲Kai Kai地同有啲Babyfat嘅

高田馬場雙飛 得唔得

一定係比奈

我全部要

當初覺得舞姐最靚
岩岩播個陣霧子個樣好怪 但愈睇就愈靚
非女主就Mezuru

依家大個左都唔差
今季有套劇有佢份

個個都好撚正，我全部要

樓主分享多d美空啦

Poppy 最撚正，沒有之一

poppy

點解咁多人鍾意poppy
係咪因為美空頭幾集印象太差

最愛高田，之後美空

Btw依張相月讀靚10倍以上

美空同比奈都係高田

咦😂😂sor9
因為我一向比奈都係簡叫

你新平成最愛2個都係高田

有冇ig

非女主緊係真野惠里菜la

森KANA

真係好可愛

睇左好多次
真係好可愛

新平成除咗 W 果個其他全部都丁得落

W形象太癲
ghost不了 劇情拖累

Exceed Charge 亂入😭

想問問當年有傳佢同乾巧結婚係咪假

傳聞姐
真理都結埋婚生埋仔

信以為真架

正常 好多fans都想既

結婚？

七羽姐

佢講緊小說版
晴人當曆係妹咁看待
女警反而執到死雞